陳雲：抗疫落幕，演員離開舞台。何柏良宣布退出商台的每日訪問節目。我日前在家中設壇，做了法會，香港轉運，結束鬧劇。

陳雲：抗疫落幕，演員離開舞台。何柏良宣布退出商業電台的每日訪問節目，他寄望大家用科學來看疫病。他也許在暗示，香港之前的防疫是政治，不是科學。
我日前在家中設壇，做了時輪金剛法會。香港轉運。
遲些機緣到了，補做去年大黑天金剛除障法會，結束鬧劇。要先用時輪金剛法會扭轉時空，才可以補做去年停做的大黑天金剛除障法會。
（圖片來源：網絡）

陳雲未食藥

陳雲要轉醫生

顛撚到

青山走犯

國師救港

感謝老師

咪再理呢條友啦！

門口狗，吠死人！

國師作完法唔work係咪會俾皇上殺頭

要先用時輪金剛法會扭轉時空，才可以補做去年停做的大黑天金剛除障法會。